\documentclass[a4paper,11pt,twoside,final]{article}

\usepackage{styl}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice podminek
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newif\ifjarek
\newif\ifpisne
\newif\ifpadouri
\newif\ifkoziorek
\newif\ifmaras

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice dokumentu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Zakomentováním, ubudou písně
\jarektrue % Jarkova verze
\padouritrue % Písně Paďourů
\pisnetrue % Písně
\koziorektrue % Písně Koziorek
\marastrue % Písně Maras
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice prikazu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifjarek
  \newcommand{\inputjarek}[1]{\input{#1}}
\else
  \newcommand{\inputjarek}[1]{}
\fi

\ifpisne
  \newcommand{\inputpisne}[1]{\input{#1}}
\else
  \newcommand{\inputpisne}[1]{}
\fi

\ifpadouri
  \newcommand{\inputpadouri}[1]{\input{#1}}
\else
  \newcommand{\inputpadouri}[1]{}
\fi

\ifpisne
  \newcommand{\inputkoziorek}[1]{\input{#1}}
\else
  \newcommand{\inputkoziorek}[1]{}
\fi

\ifmaras
  \newcommand{\inputmaras}[1]{\input{#1}}
\else
  \newcommand{\inputmaras}[1]{}
\fi



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% Dokument
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\begin{document}
%Přední strana a číslo stránek 
\pagenumbering{roman}
\cfoot{}
\rfoot{}
\lfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
 
\vspace*{1cm}
 
 \begin{center}
\line(1,0){500}

\vspace{10pt}


{\Huge {\bf{ZPĚVNÍK}}}

{\Huge {\bf{KOUSKY VŠEHO}}}



\line(1,0){500}

\ifjarek

\else
{\it -- Osekaná verze --}
\fi


\ifpadouri
{\it -- Písně Paďourů	 --}
\else

\fi


\ifkoziorek
{\it -- Písně Koziorek	 --}
\else

\fi


\ifmaras
{\it -- Písně Maras --}
\else

\fi


\vspace*{3cm}

\includegraphics[width=10cm]{images/guitar.png}

\vspace*{3cm}

\end{center}

\hfill {\it Aneb texty si nepamatuji...} \hspace{2cm}
 

\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\cfoot{-~\thepage~-}


\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\lhead{Zpěvník}
\rhead{}

\tableofcontents
\cleardoublepage

\begin{flushleft}
\begin{multicols}{2}
\inputpisne{pisne/6_a_90.tex}
\inputpadouri{pisne/agnes.tex}
\inputpisne{pisne/amazonka.tex}
\inputpisne{pisne/amerika.tex}
\inputmaras{pisne/andel_kryl.tex}
\inputkoziorek{pisne/andel_precedenc.tex}
\inputpisne{pisne/az_ja_pujdu_povandruju.tex}
\inputpisne{pisne/az_to_se_mnu_sekne.tex}
\inputpadouri{pisne/bajecna_zenska.tex}
\inputpisne{pisne/banditi_di_praga.tex}
\inputpisne{pisne/basnirka.tex}
\inputpisne{pisne/bedna_od_whisky.tex}
\inputpisne{pisne/beskyde.tex}
\inputpadouri{pisne/blizko_little_big_hornu.tex}
\inputpadouri{pisne/blues_folsomske_veznice.tex}
\inputjarek{pisne/bol_raz_jeden_kral_uhorsky.tex}
\inputpisne{pisne/buraky.tex}
\inputjarek{pisne/burlaci_2.tex}
\inputkoziorek{pisne/cesta.tex}
\inputjarek{pisne/cesta_byla_sucha.tex}
\inputkoziorek{pisne/co_bylo_dal.tex}
\inputpisne{pisne/co_kdyz.tex}
\inputpisne{pisne/colorado.tex}
\inputpisne{pisne/cerna_ruze.tex}
\inputkoziorek{pisne/cerny_brejle.tex}
\inputpisne{pisne/cert_na_koze_jel.tex}
\inputpadouri{pisne/dajana.tex}
\inputpadouri{pisne/dakota.tex}
\inputkoziorek{pisne/dej_mi_vic_sve_lasky.tex}
\inputpisne{pisne/delani.tex}
\inputpisne{pisne/dobre_ti_je_janku.tex}
\inputpisne{pisne/dobre_ti_je_janku_jednoducha.tex}
\inputpisne{pisne/dokud_se_zpiva.tex}
\inputpisne{pisne/ej_boze_muj.tex}
\inputpisne{pisne/este_som_sa_neozenil.tex}
\inputpadouri{pisne/frankie_dlouhan.tex}
\inputpisne{pisne/frantisek.tex}
\inputpisne{pisne/gorale.tex}
\inputpisne{pisne/hej_do_kalifornie.tex}
\inputpisne{pisne/hlidac_krav.tex}
\inputpisne{pisne/hlupaku_najdu_te.tex}
\inputpadouri{pisne/holka_modrooka.tex}
\inputpisne{pisne/holky_z_utopie.tex}
\inputmaras{pisne/holubi_dum.tex}
\inputmaras{pisne/hrobar.tex}
\inputpadouri{pisne/hruska.tex}
\inputpisne{pisne/husle.tex}
\inputpisne{pisne/huslicky.tex}
\inputkoziorek{pisne/chtel_jsem_mit.tex}
\inputjarek{pisne/ja_nechci_jet_na_havai.tex}
\inputpisne{pisne/janosek.tex}
\inputpisne{pisne/jarmila.tex}
\inputpisne{pisne/jarosovsky_pivovar.tex}
\inputmaras{pisne/jasna_zprava.tex}
\inputpadouri{pisne/jasse_james.tex}
\inputpisne{pisne/jednou_mi_fotr_povida.tex}
\inputpisne{pisne/jizni_kriz.tex}
\inputpadouri{pisne/jo_tresne_zraly.tex}
\inputpadouri{pisne/john_brown.tex}
\inputmaras{pisne/jozin_z_bazin.tex}
\inputpisne{pisne/kdo_si_tu_pesnicku.tex}
\inputmaras{pisne/kdyby_tady_byla_takova_panenka.tex}
\inputpisne{pisne/kdyz_me_brali_za_vojaka.tex}
\inputpadouri{pisne/kdyz_nas_tata_hral.tex}
\inputpisne{pisne/ked_soferi_nastartuju.tex}
\inputpisne{pisne/koleda.tex}
\inputpisne{pisne/kometa.tex}
\inputpisne{pisne/kozel.tex}
\inputpisne{pisne/kratky_popis_leta.tex}
\inputmaras{pisne/lada.tex}
\inputpisne{pisne/lachtani.tex}
\inputpisne{pisne/mam_jednu_ruku_dlouhou.tex}
\inputpisne{pisne/mama.tex}
\inputpadouri{pisne/marniva_sestrenice.tex}
\inputpisne{pisne/mezi_horami.tex}
\inputpadouri{pisne/michaluv_song.tex}
\inputpisne{pisne/mistecko.tex}
\inputpadouri{pisne/mlyny.tex}
\inputmaras{pisne/moderni_devce.tex}
\inputpadouri{pisne/musi_muz.tex}
\inputmaras{pisne/na_kolena.tex}
\inputmaras{pisne/na_ptaky_jsme_kratky.tex}
\inputpisne{pisne/na_vsetine.tex}
\inputpisne{pisne/nad_stadem_koni.tex}
\inputpisne{pisne/nagasaki_hirosima.tex}
\inputpisne{pisne/nahodou.tex}
\inputpadouri{pisne/nashville.tex}
\inputpisne{pisne/nechod_janku_pres_polanku.tex}
\inputkoziorek{pisne/nonstop.tex}
\inputjarek{pisne/normalni_den_na_fronte.tex}
\inputpisne{pisne/o_krasach_valasska.tex}
\inputpadouri{pisne/odjizdim_v_dal.tex}
\inputmaras{pisne/okno_me_lasky.tex}
\inputpadouri{pisne/okolo_frydku_cesticka.tex}
\inputpisne{pisne/okor.tex}
\inputpisne{pisne/ovecky_zabehnute.tex}
\inputpisne{pisne/par_minut.tex}
\inputpisne{pisne/pijte_vodu.tex}
\inputpisne{pisne/pocity.tex}
\inputpadouri{pisne/podzimni_zprava.tex}
\inputkoziorek{pisne/pohoda.tex}
\inputpisne{pisne/postar.tex}
\inputpisne{pisne/pochod_marodu.tex}
\inputmaras{pisne/proklinam.tex}
\inputpadouri{pisne/pristavni_blues.tex}
\inputpisne{pisne/pysny_janek.tex}
\inputmaras{pisne/rakety.tex}
\inputpisne{pisne/rehradice.tex}
\inputpisne{pisne/rene_ja_a_rudolf.tex}
\inputpadouri{pisne/ruty_suty.tex}
\inputpadouri{pisne/rovnou_tady_rovnou.tex}
\inputpadouri{pisne/ruze_z_texasu.tex}
\inputpadouri{pisne/reka_huci.tex}
\inputpisne{pisne/sametova.tex}
\inputpisne{pisne/sbohem_angelino.tex}
\inputpisne{pisne/sbohem_galanecko.tex}
\inputpadouri{pisne/sbohem_lasko.tex}
\inputmaras{pisne/sen.tex}
\inputpisne{pisne/severni_vitr.tex}
\inputpadouri{pisne/slavici_z_madridu.tex}
\inputpisne{pisne/slecna_zavist.tex}
\inputpisne{pisne/slunecko.tex}
\inputpisne{pisne/slunecny_hrob.tex}
\inputpisne{pisne/smrti.tex}
\inputpisne{pisne/stara_pivnickova.tex}
\inputpisne{pisne/statistika_nuda_je.tex}
\inputpisne{pisne/sak_mate_nalete.tex}
\inputpisne{pisne/saman.tex}
\inputjarek{pisne/sterbinou_ve_dverich.tex}
\inputpisne{pisne/svestkove_knedliky.tex}
\inputpisne{pisne/tady_to_znam.tex}
\inputpadouri{pisne/tam_na_kopecku.tex}
\inputpisne{pisne/tanecnice.tex}
\inputpadouri{pisne/tenesse_waltz.tex}
\inputpadouri{pisne/tipperary.tex}
\inputpadouri{pisne/tisic_mil.tex}
\inputpisne{pisne/to_ta_helpa.tex}
\inputpadouri{pisne/tonka.tex}
\inputpisne{pisne/tramp.tex}
\inputpadouri{pisne/tri_cunici.tex}
\inputpadouri{pisne/tri_krize.tex}
\inputpadouri{pisne/tulak.tex}
\inputpadouri{pisne/tunel_jmenem_cas.tex}
\inputpisne{pisne/v_hornom_dolnom_konci.tex}
\inputpisne{pisne/vcelin.tex}
\inputpadouri{pisne/ved_me_dal_cesto_ma.tex}
\inputpisne{pisne/velicke_zvony.tex}
\inputpisne{pisne/vim_vim.tex}
\inputpisne{pisne/vizovice.tex}
\inputpisne{pisne/vracaja_sa_dom.tex}
\inputjarek{pisne/vsechno_co_chci.tex}
\inputpisne{pisne/vylet_do_baji.tex}
\inputpisne{pisne/z_pulcinskeho_kostelicka.tex}
\inputpadouri{pisne/za_chvili_uz_budu_v_dali.tex}
\inputpadouri{pisne/zabili_zabili.tex}
\inputpisne{pisne/zafukane.tex}
\inputpisne{pisne/zanedbany_sex_c.tex}
\inputpisne{pisne/zapomenuty_trumf.tex}
\inputpisne{pisne/zatanci.tex}
\inputkoziorek{pisne/zejtra_mam.tex}
\inputjarek{pisne/zimni_kralovna.tex}
\inputpisne{pisne/zpatky_do_trenek.tex}
\inputjarek{pisne/zelva.tex}
\inputjarek{pisne/zerom.tex}

\inputjarek{songs/comfortably_numb.tex}
\inputjarek{songs/every_breath_you_take_2.tex}
\inputmaras{songs/final_countdown.tex}
\inputjarek{songs/high_hopes.tex}
\inputpisne{songs/jesus_he_knows_me.tex}
\inputpadouri{songs/knockin_on_heavens_door.tex}
\inputmaras{songs/la_bamba.tex}
\inputpisne{songs/layla.tex}
\inputpisne{songs/love_is_all_around.tex}
\inputjarek{songs/take_away_my_pain.tex}
\inputpisne{songs/tears_of_the_dragon.tex}
\inputpisne{songs/wish_you_were_here.tex}
\inputmaras{songs/zombie.tex}

\end{multicols}
\end{flushleft}

\clearpage

\addTo{6 a 90}{https://www.youtube.com/watch?v=c78g0AUZV9I}
\addTo{Až já půjdu povandruju}{https://www.youtube.com/watch?v=uaAzh9VhKjI}
\addTo{Až to se mnu sekne}{https://www.youtube.com/watch?v=jYVNbSR1c1I}
\addTo{Banditi di Praga}{https://www.youtube.com/watch?v=MainE\_tbrxk}
\addTo{Básnířka}{https://www.youtube.com/watch?v=3E0JUbJU318}
\addTo{Bol raz jeden kráľ uhorský}{https://www.youtube.com/watch?v=hA\_7Nyw1kMQ}
\addTo{Burlaci}{https://www.youtube.com/watch?v=H0zC\_juYGLs}
\addTo{Co když}{https://www.youtube.com/watch?v=kmp7noMIoqg}
\addTo{Colorado}{https://www.youtube.com/watch?v=v1j9a1EY68E}
\addTo{Dobře ti je, Janku}{https://www.youtube.com/watch?v=9unTasOofqA}
\addTo{Černá růže}{https://www.youtube.com/watch?v=bdMCNS9-zS8}
\addTo{Čert na koze jel}{https://www.youtube.com/watch?v=GcpZqq2lUJc}
\addTo{Cesta byla suchá}{https://www.youtube.com/watch?v=EJ0zh2Sfi7A}
\addTo{Holky z utopie}{https://www.youtube.com/watch?v=Y4xoooDuILU}
\addTo{Husle}{https://www.youtube.com/watch?v=L\_VaZdvzXi4}
\addTo{Husličky}{https://www.youtube.com/watch?v=ur2iYxMfUwo}
\addTo{Krátký popis léta}{https://www.youtube.com/watch?v=R3NRY7k468c}
\addTo{Mám jednu ruku dlouhou}{https://www.youtube.com/watch?v=2OsSbx-of70}
\addTo{Místečko}{https://www.youtube.com/watch?v=fOZTw\_S0q04}
\addTo{Normální den na frontě}{https://www.youtube.com/watch?v=b94-7DY0AUE}
\addTo{Ovečky zaběhnuté}{https://www.youtube.com/watch?v=ywM-VHUCWnI}
\addTo{Rehradice}{https://www.youtube.com/watch?v=-0Zp10i\_enQ}
\addTo{Sbohem, Galánečko}{(Řadovka)}
\addTo{Slunéčko}{https://www.youtube.com/watch?v=RfgGkTQPze0}
\addTo{Slunečný hrob}{https://www.youtube.com/watch?v=ckNMjjxNWGk}
\addTo{Smrti}{Řadovka}
\addTo{Stará pivničková}{https://www.youtube.com/watch?v=kdvQ\_qXF4H4}
\addTo{Šaman}{https://www.youtube.com/watch?v=c0TdaVivhVc}
\addTo{Štěrbinou ve dveřích}{https://www.youtube.com/watch?v=kxdQz-tonTQ}
\addTo{V hornom dolnom konci}{https://www.youtube.com/watch?v=q4h9V59-vwY}
\addTo{Včelín}{https://www.youtube.com/watch?v=0jloQtMSWaI}
\addTo{Velické zvony}{https://www.youtube.com/watch?v=Nk2wMUKi1mo}
\addTo{Vizovice}{https://www.youtube.com/watch?v=rqUM7SGig6U}
\addTo{Vracaja sa dom}{https://www.youtube.com/watch?v=NGj1mV4TvhU}
\addTo{Všechno co chci}{https://www.youtube.com/watch?v=wxB-r61sCs8}
\addTo{Zafúkané}{https://www.youtube.com/watch?v=QU76aTiFcr8}
\addTo{Zimní královna}{https://www.youtube.com/watch?v=Tn9LVc3OfSA}

\addTo{Comfortably Numb}{https://www.youtube.com/watch?v=y7EpSirtf\_E}
\addTo{Every Breath You Take}{https://www.youtube.com/watch?v=cEnJDaqT3-0}
\addTo{High Hopes}{https://www.youtube.com/watch?v=BGBM5vWiBLo}
\addTo{Jesus He Knows Me}{https://www.youtube.com/watch?v=35K6vQRt67g}
\addTo{Layla}{https://www.youtube.com/watch?v=Q\_L-0Ryhmic}
\addTo{Love Is All Around}{https://www.youtube.com/watch?v=h3gEkwhdXUE}
\addTo{Take Away My Pain}{https://www.youtube.com/watch?v=ss0XhtwgaZU}
\addTo{Tears Of The Dragon}{https://www.youtube.com/watch?v=UvpNM3bu05o}
\addTo{Wish You Were Here}{https://www.youtube.com/watch?v=IXdNnw99-Ic}

% \odkazy % Vytiskne odkazy

\clearpage

~


\vfill 

\hfill Poslední aktualizace: \Dnes

\hfill Zpěvník zpracoval a sestavil

\hfill Jaromír Konečný \copyright~2015


\end{document}